啱啱係X滿屋食放題 發生好多事

1. 等位嗰陣好多人遲過book嘅時間到 到咗又係到屌曬鬼話點解要等 我同女朋友企咗成個鐘都冇出聲 人地入面忙撚到閪咁仲要應付啲閪客 有個男人係到話: 好撚迫呀 你話我知點去後面等呀... 我一出力牆都推冧你呀 我忍唔撚住出聲屌佢: 屌個個都等緊㗎啦 比少少錢就以為自己皇帝咩 成班人圍住個妹妹仔屌 個男人望咗我一眼 但太多人佢冇過嚟 正係睥尻住我

2. 入到去 有一台大枱 成班人講普通話 係到猜梅定唔知做乜 不禁令人感嘆 香港真係同大陸愈來愈似

3. 去到一半應該漏咗我地兩個單 我女朋友就係到叫人check下有冇落到乜乜乜有冇漏到乜乜乜 我就話唉人地忙到閪咁 我地再落過咪算囉 佢就話 咁我點知有冇落到姐 如果重複咗個廚房咪仲忙 兩個人嘈咗幾句 佢就拍枱丟低兩舊水走咗 宜家成枱嘢食食唔曬 點算？

得翻一個鐘 點搞 好撚飽

重點？

你女人

正臭閪，少少事就拍抬走人

重點宜家比佢催一催 啲嘢食上曬嚟 一個人點食

咪屌佢啦 我就係衰多口搞到佢發脾氣

做過果到，9成漏單
個經理日日話請人請親都鬧到人返唔夠2，3日就走，加上同事又西
狗也不屌垃圾放題

竟然係擔心啲野食唔曬 而唔係擔心同條女點算

可能我講喉嗰陣態度都唔係好好 唔發生都發生咗 宜家諗辦法清咗啲嘢食先

唔即刻追番去又唔知要嬲幾多日

當呢到Facebook？

發下脾氣姐 比佢冷靜下再搵佢道歉囉 宜家搵佢都冇用

分手啦，咪撚搵佢

呢間野出名垃圾，不會食第二次

諗緊比隔離枱食 左右兩枱睇住佢拍枱走

咪請滿屋個妹妹仔食囉

不要再說了 一陣佢見到個post嬲多幾錢重

留低2舊算幾好

見佢拎荷包就知佢準備走

巴打幾多號檯 我啱啱都俾人夾攻緊

打比佢同佢講兩舊唔夠喎

31號 過嚟食少少呀

咁依家你點？搵唔搵到佢？

未撚死過？